Facebook 不韓而栗話BNO有得移民係最好結局

班手足打生打死換返嚟，要走咪靜靜雞走。
重要講到最好的結局，放負話冇辦法改變。
望落真係好嬲

推啊！去Facebook留言

1

2

3

4

5

6

7

8

慳d 啦柒頭又block 一隻

9

10